今日蘋果日報頭版（2020-05-24），仲咩事去到咁激

中共話國安法係科學決定喎
我地就睇佢有幾科學

隨時停刊而家最後掙扎

「仲乜事」
喂你唔止要熟讀毛語錄
直頭要重讀小學中文
正苦公墓猿喎

Hong Kong is not China
Hong Kong belong the World

蘋果今次真係唔驚中共會報復？

Push

民主黨主席 胡志偉：內地的科學觀就是「我話你有罪，就係有罪」。

對於韓正稱今次立法經中央科學評估，胡志偉稱「內地嘅科學觀就係我話你有罪就係有罪，咁人治嘅說話係不值一駁」，他指內地醫生李文亮吹哨被打壓，根本不歡迎講真相，挑戰權威也會遭滅聲，可見內地「科學」只是為政權服務，這種「我說了算」的方式難以令人信服。

豁左出去啦

古代攻城圍城最忌4面全封，
要留一方逃走，再遠方設伏

否則守城者兵糧盡只能拼死一戰，
同趕狗入窮巷無分別

就算冇今日呢篇，港共一樣做硬佢。